村長叔叔入一入thx

聽日去邊？
我、虛偽角色睇你頭。

美國領事館

村長話留喺佢條村喎

招手足幫我守村

你樓下我樓上

死撚左

奧B同Milk會去，佢地有大量武器

沙高都去

尊重？

N賓係國安

聽日著黑衫黎守村ok?

我白衫佬

你白卡佬

我屌你老母

樓上係狗

隻死修狗死能左，出句聲

樓主聽日放咩

thx

#5呀盲炳

分身

block 能左你 你講咩？

港父人都敢殺

nben已殺人

村長 唔好淋強水啊

村長有槍械

以為牠死左了

佢個日有份打立場姐姐

BoA都有份

虛哥

賓哥有乜貴幹

冇，叫一叫你

兩隻gay

滿哥

nben 係咪準備做鬼帶人入村

b哥

屌你地

ben sir唔好傷及無辜ok?

聽日幫手帶人入村

收到風聽日有人去元朗圖書館搞革命

好難

牙村

會員鄭X滿？

boa食女就叻

良田村門口等

佢好似會玩燒書

樓主講定去邊先我唔去
廢事比人TK

boa唔係姓鄭，ching咪老屈

ming

我唔係人

我姓賓

你姓錦

hi

我係村長叔叔，咩事？

你係狗咋

虛哥又唔weak

賓兄打算直落入元朗？

通宵夜搞緊大龍鳳